余文樂 NBA紀錄片

(以下內容由網友虛構製作，余文樂籃球真實水平並不能完全反映)

作為昔日NBA傳奇，曾經場均40分的籃球界巨人 – Fisherman Lok，雖然早已退隱球場加入演藝界，不過在Kobe Bryant退役後，湖人急需尋找一位球星，帶領紫金大軍重返榮耀。

有一天，Kobe Bryant想起這位昔日的隊友，隨後在YouTube回顧了余文樂的籃球水平，默默點頭後，就立即邀請了Fisherman Lok加盟湖人。余文樂也是當仁不讓，毅然退出演藝界，承擔起這個重要的歷史任務。當余文樂重返NBA的消息經WOJ傳出後，可謂籃球界的一大震撼！

世間所有的相遇，都是久別重違，Fisherman Lok回歸讓籃球之神MJ亦不禁為之贊歎：「他就是世界上最好的籃球員！我以往從他身上學到了很多。」

對於Fisherman Lok的回歸，Michael Jordan也急不及待開記招

Fisherman Lok在湖人籃球訓練營大秀球技，用個人造詣震懾了所有人，才剛加盟湖人的LeBron James亦表示：「他X的！他怎樣做到的？」即使是聯盟第一人的LeBron James，在Fisherman Lok對比下也是微不足道，沒有比較就沒有傷害。在他的帶領下，湖人順利打入總決賽，並對陣速龍隊。在搶七大賽還剩下最後2.4秒之時，湖人仍然以121：123落後。

面對如此危急存亡之事，速龍也是非常謹慎，Nick Nurse派出了五位球員包夾Fisherman Lok。Fisherman Lok雖然遭到對手所有人的招呼。不過對於這樣的防守，Fisherman Lok使出了生平第一次使用的絕技，幫助球隊成功絕殺速龍，拿下總冠軍！

在Fisherman Lok的魅力下，KD也願意底薪加盟湖人

口講無憑，一起回顧《余文樂進軍NBA》實錄

最後條片笑到我抽筋

柏豪吊打啦

重温經典未

可惜揾唔到舊版

聽幾多次咁都正 好有故事性